用八達通搭到一半落車再買單程飛會唔會畀完全唔用個人八達通更有效

1.又慳到錢

2.冇證據證明你喺現場

3.甚至可以證明你喺其他地方行緊街

諗唔諗得過？

大前題回程都要喺同一達地方落車再用八達通上車